屌你老母，搭265b，元朗都未入到就開始塞車

屌你

戇鳩，原來300米後面又另一單，影唔到相

成日都塞